Modulo de CRUD,

Validación en PHP/BDD,

Validación contra BDD,

Validación en JS,

Recover password,

Idiomas en JS,

Menu diferente para cada tipo de usuario,

Modulo de Contacto con Mapa,

Modulo Home,

Modulo de login/register,

Modulo De order usando JQwidgets,

modulo de Shop con carrito de la compra personalizado,

Detalles de los productos en una vista de modal ,

Buscador con autocompletado y búsqueda independiente de cada campo,

APIKEY amadeus,

Avatar personalizado para cada usuario mostrado al iniciar sesión,

Lenguajes usados:

PHP,JS,HTML,

Tecnologias implementadas:

$AJAX
$GET
$POST
$SESSION
localstorage
JQWIDGETS